其實屎東c典解值咁撚貴

除左有少少腳下功夫之外 其他冇樣掂
又冇速度 又唔硬淨
仲要成撚日回傳俾人

英人最少值40m啦

英國國藉

唔係講笑 真係非一般咁廢

有買貴無買__

控球後衛

之前啲人日j夜j

班鏝狗係咁j哥狗同舊石
而家又係咁叫炒哥狗肉酸到

冇撚玩啦有腳法， 頭先handball 學屆級控球加個致命回傳

英藉最強中堅wo

史達寧5000萬咪又係波都唔識控

佢冇腳法吾通你有咩人地假假地50m

呢件又係極品

holding 先2m

水貨中堅

J乜鳩，哥狗無放走到祖赫特同拿斯尼撚有人反佢

拿斯尼話哥帥有留佢喎

由哥狗棄joe買巴禾哥刻已經反到依加，反哥還反哥，咪燒埋鏝迷哥疊ok?

英藉加有未來
英格蘭未來棟樑梗係咁貴啦

屌 後衛要識玩波 玩撚到放題咁

幾時放施華 迪布尼踢中堅呀

史東斯上季助愛華頓失球榜第二 勁過降班果渣

上季你地一知哥狗黎j到出血架wo